其實而家仲有無人食熱狗？

食芒果比較多
吾食狗肉

ching 熱狗般用雞肉腸/豬肉腸做

真係垃撚圾 完全冇營養價值

時事台多人食